邊到仲有iPhone 6S plus賣

部6仔壞左 邊間門市有6/6s/6s plus賣

買水貨
apple 有冇保？

去Apple要求維修咪得

我都想知，i6+ /i7+ 都得，有邊間可靠？

點解仲要用考古機

Apple store 得iphone 7+無i7
算唔算可靠

3.5mm+ touch id+抵玩又襟用+個人唔需要追新機

舊款救蘋果？ 傳iPhone 6s印度熱銷 向供應商緊急加單

樓主要唔要近排換機有部6s plus 128 放緊